覺唔覺返工見到同事就講早晨好撚on9

覺，通常我通晚安

撞口撞面咩都唔講又好on9

返工返到人生完左架啦！完左架啦！上帝都沒法攙扶架啦！唔死一身潺呀 ！好地地一個人生咁就完左架啦！

我唔識做架！唔好罵我呀！！！我要返屋企呀！！

真的想哭！真的想哭！返工怎會一臉笑容!!!

早時一見面講開屌你老母

講開早抖

朝早講早晨，下午叫曬入房屌

覺，唔知講嚟有乜用，感覺非常廢話，可能啲同事剛剛外國返來未適應時差，要人提下佢哋